未來兩小時香港有機狂風大雨雷暴

唔怪得頭先望到出面閃左一閃 以為眼花

成舊雨雲車緊埋黎

係屋企山埋槍涼冷氣i dont care

正
淋死你班ot狗

唔會咁突然吧

係咁閃電

等睇燈到仆街

大埔有雷聲

元朗岩岩閃左幾下好勁

山埋槍

黑雨

中呀

今次仆街了

屋企好安全

好大pat

輕鬆睇鐵探

大埔係咁閃但無雨

上水好大風
落緊啦已經

北區中招

黃大仙冇雨

閃電中

黎料

乜柒都冇喎

上水好大乳呀

紅磡一滴水都無

新界東未有事

準時返工

天水圍大雨到

大雨到仆街

由鰂魚涌坐車返到東涌都無雨, 但就收到天文台話掛左黃雨

睇你家底

香港天文台在下午9時50分發出之有關黃色暴雨警告信號

李氏力牆

漫延到大埔

元朗好大風

黃大仙風都冇滴

狂閃

岩岩收工
唔係咁對我呀

天水圍大風大雨

已經做左海底奇兵 電話都濕埋

彩虹係咁閃電 無風無雨

小西灣天朗氣清

馬鞍山狂風行雷閃電 冇雨

我唔想淋雨返屋企

啲風大到扯到個窗勁開

新東冇雨

好似收左皮

垃圾

大驚小怪乜鳩垃圾都post上黎熱門🤦🏻‍♂️

沙田乜事都無

雨呢？

燈得好

沙田岩岩有幾下閃電大風但無雨

太古冇魚

上水大雨到痴撚左線 打風咁

擋哂打工仔唔洗驚冇工番

北區大雨到仆街喎

屯門 大風 閃電 但無雨

沙田開始有雨

香港島天文台

連風雨都識揀地區
港島嗰啲又無事..

？？？

乜撚都無

誠哥幫手頂住

返工前落個黑雨再算啦

已經細雨咗

屌你老母

上水火車站出黎水浸濕撚哂

大埔落雨了

筲箕灣一滴水都冇

今次唔係，我呢邊都無

轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮馮

北區落大雨 港島冇事
天文台都會掛黃雨

連登仔冇得屌了

北區個班走啦..大灣區唔關香港事

九龍一滴雨都未有

咩唔係 果面一滴都無..

旺角天清氣朗

你係屯門邊頭
無風呀屌 好熱

深圳個邊

樓主柒左 大家唔好推

本身啲直升機仲好撚嘈，一有雷即收晒皮

放咗工 啲黃雨特別鬆手

勁爆大雨

屌你老未，第一張圖有個罩罩住香港

大圍風平浪靜

電話禁極刀？

仆街冷氣壞撚咗

落撚到世界末日咁
應該要黑雨啦

你係北京梗係安全

觀塘一滴都無

睇嚟係新界大雨啲

咁呀
最好24/7咁淋撚死班牛屎仔